[世界大戰]火攻定水攻，屋企有蜜蜂

係IG個朋友po出來，笑死幾個鐘
笑鳩佢有秘制蜜糖，今獲fatfat

我就主張火攻

我會報比1823知

一於發大黎搞 係屋企引入十隻八隻蜂后 今次仲唔發

津路

用津路

水攻

要大量

煙薰

津路水炮

膠紙封印有用？

用呢2樣,一下秒殺晒